岡比亞總統警告中國，你攻台我就出兵！

全球華人資訊/薛毓砮

日前，在美國訪問的岡比亞總統葉海亞-賈梅與布什會談中表示，一旦台海局勢發生變化，岡比亞將出兵中國攻擊中國沿海經濟區，以防止台海局勢擴大化。葉海亞 -賈梅聲稱，岡比亞只需派遣1000人左右的海軍陸戰隊就可以完全遏制中國的軍事行動。岡比亞總統葉海亞-賈梅不久前還宣佈他在夢中學會了治療艾滋病的方法。岡比亞是目前中華民國的24個建交國家之一

在美國訪問的岡比亞總統葉海亞-賈梅與布會談中曾經表示，一旦台海局勢發生變化，岡比亞將出兵中國攻擊中國沿海經濟區，以防止台海局勢擴大化。